Ali 喺Ig po張咁嘅相有咩意思?

key哂口罩，好似串鳩賓穎咁

老雞是沒有人要的.jpg

好似啲準備斬人既黑社會

就算係 都寸得起條死臭雞啦

其實想問一段時間，佢當時係咪俾賓穎逼走離開學是學非呢
明明佢都係元祖人馬，但係去到第三四輯就無左佢

佢老豆做乜指撚著佢老母對波

可能佢廢事屋企人比人點相姐

暗示Sammi ?

咪係 串得起有餘
紅又紅過你 索又索過你 人品更唔使講

淨係專一都好夠啦

係唔係戈陣ali開始紅，戈陣Ali好似好多戲拍

但係佢開頭好多戲都係做d 邪花角色，好似係想醜化佢咁

其實想同你講監制,導演先係一套節目/劇/戲入面最大
演員之間唔係你唔鋸佢就可以迫走佢

如果，如果咋下，有人連監制都唔放過咁去姣，之後再同個監制中傷其他同事，你估個同事仲會唔會係呢組有得撈丫拿？

可惜沒如果

你老母就老雞